其實唔標價賣野既係想點

愈黎愈多人唔標價賣野要人pm 係咩玩法？？

唔知

1. 海鮮價
2. 廢事俾行家知價，特登賣平佢5蚊

唔標價既擺明搵水魚啦

睇樣報價 似水魚就貴d 心急既又貴d
希望所有黃店網店由呢見到呢個post開始 可以直接明碼實價賣野